近排好多廢鋒係到互含 攪到波台污煙瘴氣⚽️

名我就唔開喇 麻煩自己好好反省吓
N_xxxer
A_xxxik
巴xxx斯

村長 我 立即 屌你屎忽

仲有 阿古_

互射ok?

岩

Dxxxx cxxxx🤔

神鋒黎

全部都係垃圾

全部都係樓主分身

巴斯杜斯歐洲入球王 唔好同2個垃圾放埋1齊講

阿x路

三個都勁喎

加埋阿古路應該世界四大神鋒

ching識波👍🏻

13（0）／Pxxxxxxxx
是但一個都殺哂

依家N賓變返廢鋒了，改做世界三大神鋒算

屌你老味

樓主再反賓我就反樓主

好彩me高汁前鋒

賓仲勁撚過其他個幾件啦

仲要3個都係熱狗黎